2019-10-08 東鐵綫大埔墟站經已重開

港鐵東鐵綫大埔墟站中午後重開，將軍澳綫寶琳站亦已重開，港鐵服務會提早於今晚8時結束。

現時仍有11個車站要關閉，包括觀塘綫觀塘站、旺角站、黃埔站；將軍澳綫的將軍澳站和坑口站；馬鞍山綫的車公廟、沙田圍、第一城、石門和馬鞍山站，以及西鐵綫兆康站。

另外，4條輕鐵綫暫停服務，包括705、614、615及751P。至於706、751綫在天水圍區要改道，751綫在屯門區不停友愛站。

直通車方面，來往上海的直通車班次Z99/Z100取消。